{"id":18,"date":"2023-06-13T15:42:47","date_gmt":"2023-06-13T18:42:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=18"},"modified":"2023-06-13T16:16:37","modified_gmt":"2023-06-13T19:16:37","slug":"leonardo-jacon-goncalves","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/","title":{"rendered":"Leonardo Jacon Gon\u00e7alves"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-center has-background has-medium-font-size\" style=\"background:linear-gradient(57deg,rgb(6,147,227) 22%,rgb(155,81,224) 83%)\">Nasci em S\u00e3o Paulo, por\u00e9m fiz diversas mudan\u00e7as ao longo da vida. Morei cerca de um ano no Rio de Janeiro, aproximadamente 6 anos em Holambra, uma cidade pr\u00f3xima a Campinas, e, por fim, mudei-me para uma cidade tamb\u00e9m pequena no sul de Minas, perto de Pouso Alegre, chamada Pedralva. Atualmente, por conta da faculdade, moro em Alfenas<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading alignfull has-text-align-center\">Passatempos e interesses pessoais<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column has-background is-layout-flow\" style=\"background:linear-gradient(229deg,rgb(252,185,0) 12%,rgb(255,105,0) 100%)\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Filmes<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Meu pai sempre gostou muito de filmes, e por conta disso, sempre assist\u00edamos filmes juntos. Isso moldou meu gosto por filmes, e meus g\u00eaneros preferidos s\u00e3o, sem d\u00favida, fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e terror. No entanto, gosto realmente de assistir qualquer tipo de filme, desde que a companhia seja boa e tenha pipoca. Minhas sagas preferidas s\u00e3o Rocky Balboa, Star Wars e Invoca\u00e7\u00e3o do Mal.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column has-background is-layout-flow\" style=\"background:linear-gradient(259deg,rgb(122,220,180) 0%,rgb(0,208,130) 100%)\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Jogos<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Sou um amante de jogos de todos os tipos: cartas, tabuleiros, eletr\u00f4nicos e de qualquer estilo, desde jogos mais cooperativos at\u00e9 jogos competitivos. Acho uma \u00f3tima forma de se divertir e passar o tempo, fazer amigos e dar muitas risadas. Alguns jogos que gosto s\u00e3o:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\">\n<li>Magic the gathering\n<ul>\n<li>\u00c9 a combina\u00e7\u00e3o de um jogo e um hobby<\/li>\n\n\n\n<li>Trading card game<\/li>\n\n\n\n<li>Trading Card Game<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li>Zombicide\n<ul>\n<li>Jogo de tabuleiro<\/li>\n\n\n\n<li>Cooperativo<\/li>\n\n\n\n<li>Tematica de apocalipse zumbi<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li>Tuco\n<ul>\n<li>Um cl\u00e1ssico brasileiro<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li>Dark Souls\n<ul>\n<li>\u00c9 um jogo eletr\u00f4nico<\/li>\n\n\n\n<li>Tem\u00e1tica de fantasia medieval<\/li>\n\n\n\n<li>Um universo perfeito<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-6\">\n<div class=\"wp-block-column has-very-light-gray-to-cyan-bluish-gray-gradient-background has-background is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Cozinhar<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Sou um homem apaixonado por comida. Desde crian\u00e7a, fui aprendendo a cozinhar, e meus pais sempre foram grandes incentivadores. Hoje, considero-me um bom cozinheiro (mod\u00e9stia \u00e0 parte). Tenho mais habilidade para fazer carnes e churrascos, mas tamb\u00e9m consigo me dar bem fazendo massas e sobremesas. Uma das minhas receitas preferidas \u00e9 o <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.tudogostoso.com.br\/receita\/30675-pretzel-delicioso.html\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.tudogostoso.com.br\/receita\/30675-pretzel-delicioso.html\" target=\"_blank\">Pretzel doce<\/a> . Uma receita bem feita pode transformar uma tarde vazia em um momento inesquec\u00edvel, alegrar uma festa ruim e at\u00e9 mesmo conquistar o amor da sua vida (a maneira mais r\u00e1pida de chegar ao cora\u00e7\u00e3o \u00e9 pelo est\u00f4mago). Por fim, passarei uma receita simples e r\u00e1pida de marshmallow caseiro:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"has-medium-font-size\">\n<li>Ingredientes<\/li>\n\n\n\n<li>2 ovos<\/li>\n\n\n\n<li>1\/2 x\u00edcara de a\u00e7ucar<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ol>\n<li class=\"has-medium-font-size\">Em uma panela, junte as claras dos ovos com o a\u00e7\u00facar.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Em fogo baixo, mexa as claras e o a\u00e7\u00facar at\u00e9 que o a\u00e7\u00facar esteja totalmente dissolvido<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Tome cuidado para que a mistura n\u00e3o esquente demais e as claras comecem a cozinhar. O ideal \u00e9 que fique em uma temperatura mais morna, ent\u00e3o vale a pena intercalar entre misturar no fogo e fora do fogo.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Assim que o a\u00e7\u00facar estiver dissolvido, bata a mistura com a ajuda de uma batedeira por cerca de 10 minutos (depende da intensidade da batedeira), at\u00e9 obter um marshmallow firme e branquinho.<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Fica \u00f3timo para comer com panquecas, morangos ou at\u00e9 mesmo para colocar no caf\u00e9.<\/li>\n<\/ol>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column has-background is-layout-flow\" style=\"background:linear-gradient(117deg,rgb(249,140,119) 0%,rgb(254,45,45) 44%,rgb(107,0,33) 100%)\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Mang\u00e1s<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Mang\u00e1s s\u00e3o hist\u00f3rias em quadrinhos japonesas que voc\u00ea l\u00ea de tr\u00e1s para frente. Gosto bastante desse g\u00eanero, pois fogem bastante das hist\u00f3rias em quadrinhos ocidentais, que em sua maioria s\u00e3o sobre super-her\u00f3is. Li uma quantidade interessante de mang\u00e1s, mas infelizmente n\u00e3o tenho uma cole\u00e7\u00e3o f\u00edsica. No entanto, \u00e9 um sonho que carrego. A seguir, uma lista com meus mang\u00e1s preferidos:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Top 5 melhores mang\u00e1s&nbsp; (minha opini\u00e3o)<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li class=\"has-medium-font-size\">Berserk<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">One Piece<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Tokyo Ghoul<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Boku no Hero Academia<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Attack on Titan<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"819\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/berserk-819x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-19\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/berserk-819x1024.jpg 819w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/berserk-240x300.jpg 240w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/berserk-768x960.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/berserk.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 819px) 100vw, 819px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\">Capa de Berserk<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-pale-pink-background-color has-background\">Minha namorada<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-pale-pink-background-color has-background has-medium-font-size\">Acho totalmente necess\u00e1rio deixar registrado que sou um amante, perdidamente apaixonado pela minha namorada. No dia 12\/06\/2023, completamos 5 anos de namoro. Sinto que ela me completa, e passamos por tantas coisas juntos que acho que ela me conhece melhor do que eu mesmo. A realidade \u00e9 que ela \u00e9 a mulher dos meus sonhos, que caiu de paraquedas em meus bra\u00e7os. Em breve, ser\u00e1 minha noiva e, mais adiante, minha esposa. Teremos um futuro incr\u00edvel juntos<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\" style=\"background:linear-gradient(275deg,rgb(152,150,240) undefined%,rgb(255,206,236) 39%)\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-22.12.48-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-22.12.48-1024x768.jpeg 1024w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-22.12.48-300x225.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-22.12.48-768x576.jpeg 768w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-22.12.48-1536x1152.jpeg 1536w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-22.12.48.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-9\">\n<div class=\"wp-block-column has-background is-layout-flow\" style=\"background:linear-gradient(121deg,rgb(202,248,128) 0%,rgb(113,206,126) 100%)\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Local de estudo<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\" style=\"grid-template-columns:auto 48%\"><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p class=\"has-medium-font-size\">Unifal &#8211; Unidade Educacional Santa Clara<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-small-font-size\">fonte:https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/portal\/unidade-educacional-santa-clara\/imagem14\/<\/p>\n<\/div><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/unifal-1.jpg\"><img decoding=\"async\" width=\"474\" height=\"324\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/unifal-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-21 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/unifal-1.jpg 474w, http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/unifal-1-300x205.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 474px) 100vw, 474px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column has-pale-ocean-gradient-background has-background is-layout-flow\">\n<p class=\"has-medium-font-size\">Forma\u00e7\u00e3o Academica<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Escola Estadual Comendador Mario Goularte Santiago<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li class=\"has-medium-font-size\">Ensino M\u00e9dio<\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">Ensino fundamental<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-12\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Contato<\/h2>\n\n\n\n<ul>\n<li class=\"has-medium-font-size\">email:<a href=\"mailto:Leo.jacon@gmail.com\">leo.jacon@gmail.com<\/a><\/li>\n\n\n\n<li class=\"has-medium-font-size\">cel:(35) 9 9270-1104<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Endere\u00e7o<\/h2>\n\n\n\n<p>Morando atualmente no infame Laranj\u00e3o:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">R. Cel. Pedro Corr\u00eaa &#8211; Bosque dos Ip\u00eas, Alfenas &#8211; MG, 37130-000<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nasci em S\u00e3o Paulo, por\u00e9m fiz diversas mudan\u00e7as ao longo da vida. Morei cerca de um ano no Rio de Janeiro, aproximadamente 6 anos em Holambra, uma cidade pr\u00f3xima a Campinas, e, por fim, mudei-me para uma cidade tamb\u00e9m pequena no sul de Minas, perto de Pouso Alegre, chamada Pedralva. Atualmente, por conta da faculdade, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":27,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions\/27"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}